爸爸爸爸，近排你好嗎，我比人打，又比人蝦

波台狗嘅日常

爸爸爸爸 封信你收到嘛

你寫乜呀 做乜打曬交叉